% for Swedish letters remove the option 'english'
\documentclass[english]{kthletter}

% Define here relevant information
% defines eventual bank accounts (usually left blank)
\accounts{}
% your address
\address{Brinellvägen 8, 100 44 Stockholm}
% the date
\date{Stockholm, \today}
\location{Lindstedtsvägen 24}
\name{Giampiero Salvi}
\signature{Giampiero Salvi\\Associate Professor\\KTH}
\telephone{+46 8 790 7894}
\telefax{+46 8 790 7854}
\email{giampi@kth.se}
\web{https://www.kth.se/profile/giampi/}

\begin{document}

\begin{letter}[5643]% optional dossier number
  {European Institute of Applied Studies,\\%recipient
  European Union}
\opening{Good morning!}

Donec et nisl id sapien blandit mattis. Aenean dictum odio sit amet risus. Morbi
purus. Nulla a est sit amet purus venenatis iaculis. Vivamus viverra purus vel
magna. Donec in justo sed odio malesuada dapibus. Nunc ultrices aliquam
nunc. Vivamus facilisis pellentesque velit. Nulla nunc velit, vulputate dapibus,
vulputate id, mattis ac, justo. Nam mattis elit dapibus purus. Quisque enim risus,
congue non, elementum ut, mattis quis, sem. Quisque elit.
Maecenas non massa. Vestibulum pharetra nulla at lorem. Duis quis quam id
lacus dapibus interdum. Nulla lorem. Donec ut ante quis dolor bibendum condi-
mentum. Etiam egestas tortor vitae lacus. Praesent cursus. Mauris bibendum
pede at elit. Morbi et felis a lectus interdum facilisis. Sed suscipit gravida turpis.
Nulla at lectus. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultri-
ces posuere cubilia Curae; Praesent nonummy luctus nibh. Proin turpis nunc,
congue eu, egestas ut, fringilla at, tellus. In hac habitasse platea dictumst.

\closing{Best regards,}



\end{letter}
\end{document}
